點解艾堅遜條撚屌仲未比人私了

黑撚到痴線

我都啱啱想講黑撚到

利阿同盟

依條能樣應該死全家

Agree

VAR都唔洗睇 同黑警一樣 佢就係法律

上場某部分阿迷唔係覺得個球證好正常咩

支持私了

唔係
我都話曼狗好撚黑

唔怪得咁熟口面

英超周家明

要屌就屌個var球證 佢都係聽指示

唔係淨係第三球 成場由頭黑到尾

全部55波吹阿仙奴

睇完片唔覺有咩問題
小小事阿迷出晒黎嘈嘈閉

咁係吹咩

55
咁香港黑警都冇問題

艾堅遜條賤種唔洗死真係無天理

咁都冇問題 咁佢老豆比人打佢老母比人姦都冇問題啦

佢睇開cctvb緊係覺得無問題

真心條𨶙樣上場吹雙紅會我都已經覺得好有問題

其實係var球證話冇問題 佢先唔睇
定係條撚樣 睇都唔撚睇？